Facebook有個女人死左老母去投訴反被醫院綁起

成個Facebook都係佢d東華東害死人既post，幾好睇